你們說我是廣州仔

其實我是香港人
住在英國

希望早日成為英國人

快來給我舔腳

喺英國識得叫ken嘅支那仔都係特別失禮亞洲人

樓主已中武漢肺炎

我用生命拉post 大家唔好覆

are you Chinese?,

I didn't catch that, but you did.

正面應該係寫香港居民身份證

Fuck you. I have ***AZ.

圖，要正面

Go eat your shit

樓主可以被連仔ban啦

Show block user-Ken@UK

xswl

賓週仔有份

I am not F**KING CHINESE

we are hker